紅隧冷血黑警毆打懷疑大肚婆

11.12 紅隧天橋，片主請contact立場/蘋果

如果唔係大肚既話我會揾連仔del post

屌

利申 未fc

大肚婆啦
手腳瘦
個肚大

推上國際

屌你老母

Push

睇住直播，九秒九有救護到場帶左氧氣罩
係咪大肚婆自己諗

PS.上左手扣